匯豐銀行換美金

今日啱啱經HSBC換入100元美金，
我帳戶擁有特選外匯優惠，買咗 $100 usd，用咗$784.4 hkd

同即時匯率相差 0.03%
真係零成本咁濟

你唔會換到依個匯率，要特選客戶先有

但係找換店有啲唔係可以做到7.82？

你幾多日前睇

今日喺找換店兌咗
7.830

平喎。我呢d普通用戶前日換要7.86

今日上環換7.835

你係咪睇左美金兌返港幣個匯率呀

換日元又得唔得？

online banking係咪都有usd外匯優惠?

7.844入得過？

換完拎出黎先最有效

7.877